深水埗地鐵站 突發

有防暴落咗去 各位小心於A出口落去

推